{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162299?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 마레해수풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する可能性があります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際には個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、炭とグリルは追加料金として30,000ウォンで利用できます。 利用は入室後から21時までで、炭やグリルは個人的に持ち込めず、冬季には使用できない場合があります。 一軒家の客室にはIPTVとWiFiが客室全体で使用可能であり、全客室は禁煙です。 プールは徳津鎮と草津鎮の客室でのみ利用でき、利用は1回は無料ですが、お湯を追加で利用する場合は50,000ウォンの追加料金が発生します。 ご利用は入室後から21時までで、入浴剤は使用できません。 ペンション内にはカフェと食堂(トッカルビ)が運営されており、売店とコンビニもあります。 車で6分の距離にはカンファ南部農協本店があり、4分の距離にはセブン-イレブン江華吉祥センター店があります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、予約前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではチェックインとチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の物が毀損されたり紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの直火調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金と実際の料金が異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時の料金と実際の料金が異なる場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "個別のテラスでバーベキューを楽しむことができます。炭とグリルは追加料金として利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法はありますか？",
            "answer": "プールは一部の客室で利用できます。利用は1回まで無料ですが、お湯を追加で利用する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェ、食堂（トッカルビ）、売店、コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "車で6分の距離にはカンファ南部農協本店があり、4分の距離にはセブン-イレブン江華吉祥センター店があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 651,
        "QA": 660
    }
}